[垃圾win10]

打機永遠打唔撚到速成, 比班死台仔嘈又冇得還拖, 有冇ching識整?

裝番win8個速成
google下就有

轉xp相容性

linux